[pycharm] 唔知㩒左咩制輸入唔到

我唔知㩒左啲咩制，將條bar變左咁，然後type唔到
想問下條bar其實叫咩，我唔知叫咩名，想上網查點solve都唔知
麻煩咁多位巴絲教教我，唔該曬

推

Push

你可唔可以right click 睇睇
右下角係點
同埋有冇restart

vim mode？
入plugin disable咗佢

double click 條bar

唔該曬disable 左之後就搞掂

唔該曬上面幾位巴打